齊撐黃色YouTuber「含名單」

隨喜遇見
小薯茄
周庭
白兵
鄺俊宇
大J
giveZAINamin
立場新聞

小弟淨係識咁多，佢哋肯發聲，你哋願支持？
快啲subscribe 同like爆佢哋！
歡迎擴充名單

09重工

希治閣

正宗教練

係咪 玖零重工 阿巴打

玖零重工好高質阿
Biohazard fans表示

說書客

大阪andy gor

漏左説書客
YouTube 名-storytellerHK

多謝介紹

好正

Sai Ho Chan
Happy Kongner
光頭幫

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+按鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

仲有鄭敬基

bob叔